［年經］PolyHD悔終生，HKCC更稱心

上年無知揀咗讀PolyHD ，睇住連登嗰嗰人都話PolyHD係大伏。
原本都唔信，結果今年就望住讀HKCC嘅朋友嗰個爆4，考試轉曬做assignment 。
HD狗仲要翻campus 考試

識嘅朋友讀PolyHD GPA全部唔過3

PolyHD 悔終生，
HKCC更稱心

巴打咁大怨氣做咩？

呢個真係年經
好彩當年quit咗

講得冇錯
一陣入咗 HD EIE 讀讀吓俾人踢出校

唔想見到人中伏

上年見到人開Po

估唔到今年就係自己開Po

咁你之後讀咗咩

rejupas 入咗其他U

polyHD workload真係當你degree仔一樣
不過遲下好似全部轉曬去hkcc?

自嘲PHD唔係冇原因

聽過遲啲唔會再搞HD
搬曬去HKCC

吊

polyu HD

有咩問題

逐步黎
self finance degree已經cut曬

Poly HD 付出 未必有收穫
HKCC 付出 必有收穫

poly hd唔係摺哂啦咩?
好多年前hd畢業直上degree同hkcc難度我比較唔到啦，不過hd最大缺憾係好難爆3.6以上，只可以過3.0升原校，想讀三大的確係hkcc有著數

GPA有3.6 代表你勁過degree 仔
但係你讀緊HD

鬼叫同polyu degree 一齊考咩

一齊上堂，搞到d標準提高哂，同degree睇齊

真

ELC1013 已經搞死班hd仔了

推

無咩野呀
係暑假都要返IC咁姐

利申超低GPA畢業，畢業後做住電力公司讀PT degree

冇數底入engine，讀咗3年先grad到

有朋友讀civil HD 明明係數學天才都F咗一科

超低GPA就係野

AL有pure+app maths

但入到polyU, HD同degree都肥過AMA要retake返先有D

template黎
年年都有

我DSE M2有5 都係唔識做

好彩比咗兩日時間做 不停去問朋友先有B

大家真係唔好咁傻揀polyhd
唯一既好處只係學費平同學到多啲practical/technical knowledge, 但升學競爭力好撚低

ELC 我得C
仲要做漏做咗indi work
好彩可以PF

咁事實佢都係大學頭2年嚟
同埋入到JUPAS HD 咁證明你都應該比其他入唔到既有多少少資質

識人為左可以喺polyu 到上堂
走左去讀HD 結果爛gpa
開學前仲大聲講話自己會係poly 到上堂

Lindlar's catalyst?

我開始明白點解我得B

hydrogenation一定諗咗Pt or Pd catalyst先

直接用Pt會太快，一步出alkane

讀hd伏到pk...
早知讀cc/space 入三大

利申：Now 非三大

E

1500字！撲街我寫咗兩篇

啱啱連登死咗？ 我都留唔到言

你當我HD AP冇到？

有呢科架咩

polyhd係舊制degree year 1同2既內容，即係類似而家year2同3，以前al時代poly hd可以直升degree final year，但其他院校只可以升year 2要比人讀多年

係咁架咩CLS

估唔到

如果dse學生冇讀過al就讀poly hd，可想而之係幾恐怖既事。就算而家hd有intrduction既衍接course，都唔易讀

流
你睇下al年代既prog doc就知
果時都係要2年hd+2年degree
所以宜家抵玩d
有得同自己同屆一齊畢業

好7

好伏咩 又唔覺

你有冇讀過先

好多街外人唔知係PHD入面就算點努力，都唔會拎到高GPA既感受

跟住讀hkcc/其他hd或asso既人就會串你，話係你唔努力，hd asso好易讀努力就高gpa，睇下我幾易爆4，仲拎埋幾個hku/cu offer(下刪三千字)

咪再講

有良心既就笑你成績差唔努力，再黑心少少就笑埋你hkcc扮poly仲要gpa咁低，點解可以咁廢咁冇用讀唔成書，連asso都讀得咁差，再係朋友背後唱衰你

最撚諷刺嘅係我GPA已經高過係poly 讀degree個班friend

上埋岸啦
唔係好辛苦姐我又覺得
都係一個sem臨考溫書就有好gpa

最後咩GPA

3.3

你同hkcc比都無謂
明明佢地收反poly hd條線低咁多

入左poly hd

咩U收咗你

今年入？咩科？
做咩睇唔開

Poly btms 放咗A1 收咗我

係咪仲係個韓國professor同Gary教

係吖
原來韓國人嚟架 一直以為支那人嚟

加油 有冇咩想問

想知呢科多唔多人升返上poly surveying ，同埋有冇人yr1升返上去

個陣邊有passfail幾年前啦

姓李架嘛

敵將is dr. lee

努力加油
Ps 已上岸

加油 希望你唔好year1就quit

每年都有好多人quit poly hd，數目真係多到你唔信

宜家我信

你有幾多個同學退咗學

20/21 Non-Jupas 專區 (41) 未到九月都仲有希望

入面個excel應該幫到你

我唔知 我唔係識好多人

Thx
啱啱睇到升返上去嘅都要3.2
今年會努力D讀好去

仲有咩關於學校嘅想問

想知Poly HD reg科係點？
剩係需要reg GUR subject?即喺CAR +SL
Major讀嘅科(surveying)係咪會有人幫我地reg?

同埋幾時先知自己sem 1 要讀咩科？啱啱log in 入e student都仲係冇任何嘢show...係咪要等mock registration (24號)先睇到？

同埋想知program document 有冇用？啱啱上咗bre個網睇剩係得19-20,仲未有20-21.我地洗唔洗跟返佢個curriculum reg科?定係嗰個只係suggestion?

Thx,樓主,Fm好多嘢唔識

1.一般都係reg 科都只係reg CAR subject ,SL 好似唔駛（呢樣我唔太清楚，未試過讀SL)HD嘅我地 只係需要讀兩個car 一樣要有China study requirement(CSR )認識國情，第二個就咩都得。一般唔建議讀埋有CRCW 或者EREW嘅CAR ，呢兩個需要語文能力高少少。degree 就需要讀 ，我地就可免則免

2.好快就有time table ，可以入e student check 幾時有。一般都唔需要reg咩科 ，基本上會幫你reg曬 。不過都可以轉時間，特別留意嘅係中文（CLC會幫你reg咗做普通話嚟講書CLC1105P，想嘅話可以轉翻做廣東話CLC1105C，不過要快 好撚搶手）。第一個sem都盡量唔好reg CAR ，熟習下環境先

3.只係建議。個program doc 都可以嚟參考下有咩要讀。如果佢幫你reg漏野都可以即刻知

祝閣下旅途愉快

3.4-3.7 係PolyHD係易攞

有錯各位可以補充

真係唔太難wo今年 仲pass fail 輕鬆扭過elc ama啦

我得3.0幾

咁真係你問題啦

有唔少科都超難拎

Ok

Thx 樓主
利申 今年fm

poly
我呢科無咩U多 poly出名啲

tg留比我 可教你

好撚多
年年30個
今年聽聞2.9收左

你又做咩睇唔開

讀咩科

好勁

傳說中Poly HD嘅伏中之伏EIE
本身有space new media commu HD offer 屋企人覺得EIE學啲嘢好particle就叫我讀呢科

ELC1012有B
全班得我同兩個女女B
有次因為用完兩次走堂quota迫住有次要1045返去take attendance

想知幾時e student 可以check到timetable? 係咪24號？
好驚miss咗D嘢

每年勁多人quit eie hd，識人理科成續好好，但極努力都淨係得2點78 GPA

想問點樣可以check到car嘅時間同自己class timetable有冇撞到？

同埋想問點樣轉pre assign subject 嘅時間？要同一subject group 但係唔同component code 就ok?

同埋樓主建唔建議sem 1 yr1讀Car?(冇crcrw/erew)
自己想reg renewable energy

同埋有冇D剩係Csr 嘅car 推介？睇左好耐大部份靚car都唔係only fulfill Csr.

Thx

1. 用EasyPlanner可以執自己嘅timetable

2. reg科時可以轉時間，但係通常只可以轉tutorial/lab嘅時間，因為lecture通常得1個時間。如果要轉去其他subject group嘅時間，就只可以係add drop最尾2日先可以轉

3. 最好就跟足programme document嘅general progress pattern讀就得

4. 聽我個friend話Global China幾好讀

我知道esay planner可以執時間，但係我想知道Car 嘅上堂時間係乜

同埋可唔可以詳細少少講下轉pre assigen 科嘅時間，聽人話只可以入返相同code嘅subject，係咪即係可以轉component code 唔同而subject group一樣.因為我見佢同一個subject group會有唔同時間(唔同component code)

我就係讀Global China
幾好，要打兩篇1500字文
講吓中美關係 ，中國做咗啲咩，人地點睇佢

想問下car 個group type ‘restricted PS’同‘University wide’係代表D咩

同埋點解 restricted PS 嘅 group size 同 vacancies 都係0？

咁你可以係EasyPlanner search到CAR嘅上堂時間，係subject code到search
你仲可以係eStudent個subject search到搵到CAR嘅上堂時間

係，reg科嗰陣只可以轉component code (e.g. TUT001>TUT002)係同1個subject group入面

Thx ching

慢慢啦 反正online
新生唔洗緊張的
好簡單 跟source做功課
考試前溫2-3日就ko
上到degree都係咁溫 都keep到3.3-5

靚車推
abct1d07 abct1d09

不過今個sem有pass fail
建議快手簡個crcw+csr讀左先
唔怕唔靚grade

巴打quit左定上唔到..

冇quit 吖
仲努力緊

1D07

邊度有得睇今個sem 有pass fail?

同埋想知poly blackboard係咩？見有人講但自己從來冇見過

同埋sem 1 D堂我知道大部份仲係屋企上，但有D科係咪都要返poly到上？eg IC358

同埋如果屋企上d堂係咪用zoom就ok?有冇話需要download 埋其他app？

Thx

Blackboard 係用嚟睇課堂嘅notes /quiz

純粹有啲 course 前幾次都俾人pass fail 覺得今次會啫

Zoom 反而少用 用開 Microsoft team 同blackboard

hdeie學嘅嘢撚係particle...

佢哋連呢份嘢都睇埋

你讀兩年都係得一科+ic先叫做particle
不過最重要睇你有無興趣讀eie姐

未至於抗拒

識唔識programming啊，唔識嘅話就趁而家好學下
同埋有冇m12，冇嘅話最好上網嘗試學吓微積分

拎到2.8就升返
但最弊係chur到死仲要升返呢個degree都狗也不屌既巨伏eie
想轉u轉科都冇人收

係poly讀得理科就預咗要讀埋M1 M2 , 如果唔係過唔到AMA

想知大家如果有含大同Hkcc嘅offer 會揀邊個

含大

但係上返8大唔係Hkcc易啲咩

梗係hkcc 努力啲 到時入三大

最尾都係hkcc 更稱心

真係唔好讀Polyu HD
嗰陣貪個名靚入去讀
2年學人地3年野 又要讀car
去到第二年爆已經黎唔切

但有fd讀HKCC 見到好hea咁
最後有三大offer

最煩係有個叫ic training定咩 好似一個sem只可以走兩堂

真係唔好貪個名

上年HD year 1 CT GPA 得 2.21-2.4幾

自己睇路啦屌

係咪要寫奶共文先得？

我寫全部都係踩共文

傻仔

利申 CC上返UGC

我認我係

其實polyhd係幾好讀同幾抵讀

係啊

如果中途quit左走去讀其他野就係，如果冇quit，讀哂成個hd，都唔會知原來第2到讀書係咁輕鬆，咁就唔會覺得慘痛

頭兩年又每年平人地1萬，其實講真本身有料入U既話，驚咩同大學生一齊讀，咁你本身廢讀咩都辛苦架啦

year 1咁多中學野都咁之後點搞
比d心機level 2 3 d科拉下gpa喇

呢個係全班人average GPA 嚟

BSc 好似都只係好過少少

我諗起之前睇連登有人講過 讀完Poly HD之後 發覺讀科大都唔係好辛苦

咁而家non ju gpa要幾多

Poly就話係3.2

又係咩有心就拎好gpa既說話，未讀過真係唔會明

你第一年就讀人都year 2/3既core course，同埋拎成續既標準比其他社區學院高好多

利申讀緊

不過有心讀又可以平啲其實有咩問題，平野係辛苦啲架喇最多咪完咗HD直接出嚟做嘢

好彩我reject offer, 呢個教訓係教你便宜莫貪

同埋唔係有心就拎好GPA，我個意思係本身無料既，係應該唔好讀PolyHD既，因為你一定比啲大學生屌打有料既話學費可以一年平幾萬其實幾抵，所以無料既都係比貴啲去學店啦

讀副學士就係憨尻
DSE十零分
親中就返大陸讀
反中就去台灣讀
讀完就返香港洗底

有錢去外國讀

都係後門狗(垃圾) 有咩分別?

垃圾之中嘅垃圾